英國出現變種武漢肺炎 傳染力增加七成

成個瘟疫公司咁